雖然大勝

但藍絲數目都好驚人